黃子華一早已提出要勇武抗爭

2014 就喺棟篤笑講傘運，今次有冇出聲？

佢九幾年已經講緊共產黨

但今次好似無講，退隱都退到好後下

佢上年已經預言唔再講
未來太黑暗，唔可以再講政治而令人笑得出

佢有套戲未上

佢金盆𠺘口講到好白，藝人要色盲唔可以分黃藍

基本上金盆𠺘口佢已經講到好白，香港人核心價值係自律（面斥不雅），甚至已經白到講獅子山精神已經死咗，而支港係兩個文化完全唔同既民族

所以點解金盆𠺘口去到依家都冇出過碟就咁解

都係個句

搵食啫，犯法呀

可能佢勢估唔到香港唔可以再簡單地好似傘運咁分黃藍，而係要分良知

其實佢無得再用搞笑方式講香港政治議題，太黑暗同笑唔出

鬥早? 大把香港藝人89年撐緊中國民運添

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!